轉台取消到？

話說我之前簽咗3hk既168 4g，
咁9月會轉過去，
但而家想cancel 得唔得㗎

佢話唔俾我取消

好呀,tg你